---
title: 杨乐
date: 2020-05-21 01:00:00
tags: 研究团队
categories: 
keywords: 
description: 
photos: [
  ["/images/banner.jpg"]
] 
---

<p align="center">研究团队</p>

<!--more-->

![avatar](../images/people/yl.png)

**职称**：讲师

**电子邮件**：leyangmail@163.com

**个人简历**

2019年毕业于华中科技大学人工智能与自动化学院，获控制科学与工程专业博士学位。

近年来，主持国家自然科学基金青年基金项目1项，湖北省智能机器人重点实验室开放基金1项，作为核心成员参与国家自然科学基金项目，横向项目课题多项。近五年在人工智能和神经网络国际重要学术期刊发表SCI/EI论文10余篇，论文引用频次100余次。

**研究方向**

现主要从事忆阻类脑神经形态电路设计，新一代人工智能数据处理硬件电路设计，类脑智能与深度学习，类脑认知硬件模拟，忆阻可重构电路设计等方面的研究。
